美國駐聯合國大使下星期訪台 北京表示強烈不滿堅決反對

🤡

又喺香港拉多幾十個人反制

北京 同我打比拜登，喂 商量呀

😡😡.......✋🏻😦? 😳😳 ✋🏻😧 😀😀😀